% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% -*- coding: UTF-8; -*-
% vim: set fenc=utf-8
\documentclass[a4paper,11pt,french]{book}

\usepackage{ensps}

\hypersetup{
  pdftitle={Intranet pour les nuls},
  pdfauthor={Léopold Clément},
  pdfsubject={Intranet},
  pdfproducer={LuaLaTex},
  pdfkeywords={Quelques mots-clés} %
}

\pagenumbering{gobble}

\DeclareGraphicsRule{.ai}{pdf}{.ai}{} % Pour insérer des documents .ai
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{minted}
\begin{document}

% --------------------------------------------------------------
%                       Page de garde
% --------------------------------------------------------------

\begin{titlepage}
  \begin{center}

    \includegraphics[height = 3 cm]{logo_ENSPS_UPS.png}\\[1cm]

    {\large Département \emph{EEA}}\\[0.5cm]

    {\large Stage de \emph{M1}}\\[0.5cm]

    % Titre
    \rule{\linewidth}{0.5mm} \\[0.4cm]
    { \huge \bfseries L'intranet pour les nuls\\[0.4cm] }
    \rule{\linewidth}{0.5mm} \\[1.5cm]

    % Auteur(es) et encadrant(es)
    \noindent
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
      \begin{flushleft} \large
        \emph{Auteurs :}\\
        M.~Léopold \textsc{Clément}\\
      \end{flushleft}
    \end{minipage}%

    \vfill

    % Date en fin de page
    {\large Version du\\ \today}

  \end{center}
\end{titlepage}


\thispagestyle{empty}
\tableofcontents
\vspace*{\fill}
\pagebreak

\part{Autom}

\chapter{Commande par retour d'état}
\input{Autom/commande_par_retour_detat.tex}


\part{Grotech}

\chapter{Électronique de puissance}
\input{ConversionDePuissance/ElectroniqueDePuissance.tex}

\chapter{Machines Synchrones}
\input{ConversionDePuissance/MachinesSynchrones.tex}

% \chapter{Machines Asynchrones}
% \input{ConversionDePuissance/MachinesAsynchrone.tex}

\part{Électronique}
\chapter{Transistor}
\input{Electronique/Transistor.tex}

\part{Électrophysiologie}


\part{Traitement du signal}

\chapter{Échantillonnage et interpolation}
\input{TraitementDuSignal/EchantillonnageInterpolation.tex}


\part{Système d'exploitation}

\input{SystemeExploitation/introduction.tex}

\input{SystemeExploitation/main.tex}

\input{SystemeExploitation/application.tex}


\part{VHDL}
\chapter{Conception de circuit numerique}
\input{VHDL/ConceptionCircuitNumerique.tex}

\pagebreak
\thispagestyle{empty}

\vspace*{\fill}

\begin{center}
	\ens \\
	4, avenue des Sciences\\
	91190 Gif-sur-Yvette
\end{center}

\vspace*{\fill}

\end{document}
